眾籌請私家偵探 調查個15歲女仔件事

有冇得諗？

私家會唔會有立場

黑警都唔會比你驗屍
私家偵探只能揾番CCTV 再推論
anyways, 都係好的
快D報價價, 再係gofund 整條link 出黎
唔該c 兄

調查831,同失綜人士
我撐

push 1/10

push 2/10

要請海外個啲, 香港個啲一定會好怕事

私家偵探會唔會又係好多退休狗架？要慎選呀

請cia

我支持

私家偵探好多時同黑警有來往互相合作
好多都係退休之後去做
難左d

所謂私家偵探咪又係退休警長，就算唔係都一定係同黑警/黑社會打晒交道囉料架啦，唔通真係好似金田一咁咩

知唔知點解私家偵探咁多料?
因為佢地本身同狗有來往/自己係前狗/退休狗

支持，請報價
搭單查埋831

九成私家偵探都係退休狗前排咪有個post答過

是丫

當單deal嚟做，接得佢哋就要做嘢

push 3/10

同埋佢地收好貴
行內質素參差
有d收錢唔做野

諗下好了

仲有佢地呢行同d好狗有關係，佢地好多做野俾狗逗都有傾有講，甚至黃左都可能搞上差館，同常d狗會幫佢地

你諗下佢地接單野玩狗，狗要玩返佢地係好易

利申 做過

叫記者查有冇得諗？搵間網媒專責調查，唔使怕有狗

寧願你搵外國d調查記者
香港果d會俾人秋後

搵美國果D?
香港果D有機會係前狗 同狗FD底

優秀的私家偵探有好多係黑警，因為警隊提供完善的訓練。

push 5/10

首先如眾籌請預埋我

另外我有幾個建議:
1) 去死者舊住址搵佢媽媽, 唔好大陣仗, 唔好騷擾人, 純粹要問下法醫對死者有咩意見, 因為有人"自殺" 應該會有病理學家檢查甚至剖驗, 唔信POPO,都或者可以拎呢個死因黎參考先, 除左搵佢媽媽仲有無方法可以知到死因?

2) 拎VTC CCTV, 有埋地鐵CCTV更好, 因為呢2個地方都係大家目前知道佢去過既地方, 又或者可能佢既銀包根本唔係死者本人放係VTC呢? 會唔會一個CCTV已經係好強既證據?

3) 之前有個連登仔開報夢POST, 我係唔完全否認有報夢之前, 我比較相信佢同事件有關多D, 因為佢知道既野好多亦算仔細, 有邊個發完夢仲會記得個名? 同埋佢仲特登自爆, 開得POST又要自爆 ban account, 即係佢開完post後發覺又開始太大回響, 對自己份工/安全有影響, 所以不如ban account & post當大家無睇過亦搵唔返就算啦, 所以要問LIHKG提供此連登仔既 isp, 由isp去搵佢本人